學是學非 (4) 睇 FYY, 新女 Judy

happy new year

以後可以去茶餐廳瘋狂洗叉

有腳

校服

聖是非精

學生妹

又玩腳

好正呀

Tiffany 高judy 一個頭

咁多博士

打落去

我地係咪應該笑

堅打

venus矮tiffany成個頭

瘋狂做體驗

腳

Check 下對波幾多度

博士變校工

劉穎鏇

心口的溫暖，我要用面探

長腿

心口溫度

逼人打J定咩

把聲好似一個人

tif隻腳好撚正

Tiffany

打落個閪位到

果幾個博士好似汁男出場咁

Judy

Fyy好撚白

tiffany報仇

褲都濕埋

做運動員果然食到女

右邊正好撚多

我要劉穎鏇夠，其他比你地

等我幫fyy心口升溫

好淫賤呀

成地濕晒

拍完玩8p

冬天著少 D

成地濕曬

濕曬

屌

個編劇係咪x登仔

濕撚晒 唔撚驚

係咪又想講咸嘢

濕撚曬屌唔撚驚

好撚正Fyy

係咪曲線講fyy對波差過其他兩個

梗係

濕_哂

好似av 片場

屌 濕撚晒
唉 唔撚驚

一般

真仆街

tiffany

做呢行都係咁

海底奇兵都唔識

災難日

柏字

好痴線

Fyy另外兩個叫咩名

又有女睇又學到嘢

叫你做戲姐

好撚正

真係把口同連登仔一樣

點解冇左ali？

對住咁多男人講想生仔

即係扑埋啦

白滑到 長到

上咗位

好淫賤既一集

Tiffany條腿

fyy真係笑撚死

FYY

屌過tiffany 你問我答

我想生bb

無ali唔好睇

短人…

ali 老啦

佢先真 成班on9當有趣 dd

今集CLS

頭先話成日濕晒，fyy掩住下面

笑死

今晚又咁啱播海底奇兵

點解唔張低D 露多D心口

Judy 好正

摩擦力

多咗個judy，咁無咗邊個?

今集好多Fyy

根本就連登仔黎

有無fyy冼腳仆街gif

無限loop 佢仆街

Fyy真係好淫

屌 點解我一路睇會一路笑

有冇巴打有學生妹look既 j 圖

電話臨時cap，coffee巴 幫幫手

教授做咩實驗了
Fyy 無啡色脂肪 無胸的

有冇人覺得新一代仲正過上一代

黃心穎除左老賓穎之外冇乜特別,靚又唔係, 風趣又唔算得上
Ali係靚但冇咁識玩野

依家有個矮妹做下把
佢見企埋劉穎鏇隔離已經想笑
劉穎鏇戇直feel又係正

又多個表情撚FYY同美恩鬥痴線

新一代 有fyy 係到發癲整㕵個場

佢近期承包左唔少笑點
唔知點解見到就好想笑

每集只為睇 fyy 講搞笑野/ mk 野

Judy tiff fyy真係冇得輸

仲有埋Judy
瓜皮同Mayanne顯得好老

Judy靚好多

X 2 黃金組合
反而TVB d劇成班停經老女人

姆指外翻

瓜皮同Mayanne都好正其實 好搞笑
唯一最差係bowie 賣樣又唔係 賣身材又唔係 賣笑更加係笑唔出

都無野睇架啦
驚閪咩

識J一定J mayanne

多謝支持

心穎 玩自嘲為主
Ali 賣靚同可愛, Ali D 表情超正

每個都有 D 定位賣點.
judy 入嚟似做下把位
佢都玩得, 夾都嘅應該可以好癲

mayanne 今輯收儉咗, 留晒 D 發癲嘢比 FYY 做

有FYY Judy唔J 去J Mayanne

Bowie 同張秀文最普通
雖然學是學非最差個d都未去到剋人憎

d主持多數都有定位
ali：純女神
靚湯：白痴女神
tiff：戇直
賓穎：臭串靚妹
瓜皮：輕度痴線
fyy同mayanne：青山走犯

Bowie 正wor
佢d 表情好可愛

張秀文都有賣點, 逢親講身材, 講胸就搵佢嚟笑

瓜皮, 危險實驗女王, 其實好淆底

Judy : 睇樣都夠

唔知俾人串矮串到幾時

下次搵佢拍埋文傑一定好正

Mayanne 成日玩 Tiff

Fyy 抆佢條裙

對腳正撚到
又長又白滑
又有肉地

睇睇下正過3日2夜

成撚個巨人咁

有冇精華片段

邊個係Venus?

Judy 鄺潔楹 , 佢係開心速遞個角色名叫 Venus

多謝g持

Tiffany大隻過the rock

世界級假動作

“都叫左你做戲，唔洗咁認真”

好在FYY後生冇事，如果係瓜皮跌就大鑊

tiff同fyy真係好正
但最愛FYY

識睇梗係睇tiffany

好大喜感

點解你可以咁搞笑

fyy真係喜感十足
最愛fyy

明明好撚慘 （見mayanne即刻上前問佢有無事 應該跌得好應）
但就係唔知點解會笑左出黎
覺得自己好仆街

如果跌果陣隻手㩒地面好易斷手骨，好在冇事

利申：笑左

睇果陣已經細細聲同我細佬講一陣實有人 cap 圖放上連登 tiff 隻腳加校服裙正到呢

我小學試過佢咁真係要打石膏

fyy + mayanne

btw Judy

最緊要大家開心

撞親

發覺左Judy特色：冇表情+騎呢動作

心諗今個post咁多正皮
見到#1 gif

Judy好正，細細粒，樣又靚

以前睇星期六lunch嗰個節目 已經覺得佢鳩下鳩下好正

都係tiffany 最正

第十集

大波長腳
樣又靚又後生又高

點忍

mon少陣post啦你

Tiff 都幾有潛力
如果佢再癲d 既話

個時追 Y angle 都係為左睇 Judy

撞到應一應

呢段麥米掃條𡃁仔嘅丁丁

唔知係咩感覺既呢

Lm

都係Ali最正

Tiff 隻腳真係痴撚線

我愛劉穎鏇

Mayanne

Mayanne打手

以為又做雞

fyy

judy幾正

FYY 🐸🐸🐸

judy正到

有冇企鵝露齒圖？

成集用黎賣廣告都得架？

政府派錢比OP
Cctvb即時做野

海洋公園無生意咩

蝕到仆街

順便宣傳埋主題公園名下保育基金

Judy愈睇愈靚

擺明當做 promo, 食復活節假期

隻隻動物都咁得意

有冇judy扮企鵝彈彈下gif

第二節係咪有yy

對眼好怪，肯定整過

隻海豚好得意

個訓練員

高妹好正

大波

大波tiff

大 ? Tiff

tiff梗係大

大波TIFF

以前PHY讀親呢課實會笑
低能階

好好玩呀

mayanne

博士成頭都係

劉穎鏇把聲咁沙既

係

我屌過tiffany
好正

mayanne真係好正

𠝹波袋

fyy同mayanne真係好撚正

其實佢地係隔離條船玩緊

還我ali心穎

終於唔係胡慧沖

係咩

🐸🐸🐸 FYY

好可愛

有條女ge

極品

個導遊好索

隻蝶唔出樣

Tiff好似真心唔比mayanne講咁

賓穎真係唔掂呢

可能係撰稿員

FYY做e d節目真係一流

好似有一剎那出左
Kfc可唔可以幫手cap

都好呀

邊個唔係處？

佢信MAYANNE夠膽講 (又唔係LIVE)

個個都唔係

拍果時係 mayanne有開live

最尾鄺潔楹波彈彈

冇圖
但見到係一個後生女
冇乜點化妝普通樣

送花圈畀長輩

果欄 學是學非 後生仔
全部有佢就變得好好睇

最尾FYY: 好無食啊

KFC!!!!!

我愛馮盈盈 我愛劉穎鏇

求tiffany gif 圖

邊段?

佢d喜劇天份真係不得了

唔比講大波果段

攬住Mayanne 嗰段 Thanks !

成個小妹妹咁

20歲

97 年出細

世*

97年出世就咁撚高大？？
食咩大架？ 佢老豆鬼佬

KFCCoffee 好波

竹升妹係咁

仲要籃球校隊

又大波又長腳

把聲都幾正

好正

浪下浪下

點解可以浪得咁勁

唔算啦
交返俾tiff浪就得

btw，條女越睇越似向海嵐

好似含撚咀

利敏貞？

小心呀咁串高官

摺埋你個節目都仲得呀

女超人

究竟張寶兒扮夠蠢未

真人

張寶兒露gap型

你射得咁勁

射得啦

而家萬事俱備，射得啦

諗要清蜜糖就辛苦

judy: 射得啦

Tiff 同 FYY 都未出場

一開始咪有tiff

果度得一兩句

拍緊劇

有得上你就上啦

我都想篤篤

點解要扭呢

連登仔mode

呀蕉

小狼女上身

對面左邊條女好大波

mayanne好似幾好波

個教練排牙

男撞胸

估到有人會cap

飛左一段路先上飄
但係直線對住黎拍...

好大波

好大隻

白衫條女

食白肉

狗公

tiffany羅拉look

Tiff蘿拉

Tiff條腿正到

個大脾

同佢瘋狂做實驗

Cosplay

超女 羅拉 短頸鹿
高官

導演有冇屌過？

今集正日

描撚準未

拍隻手，波都震

coffee巴求tiffany羅拉圖

瓜皮

對腳正到

屌死佢

好想俾佢用大脾夾

幾撚有力 又長

射出濃濃的白汁

好撚正 好想比佢用條大腿生擒
再毒打拷問 然後行刑式one hit headshot

你玩返連詩雅對腳啦

好想比佢用大脾夾到窒息

點解tiff正到咁都係亞軍

問下佢點解唔遲一年先選

真係好大波

當然會

標準答案: 因為冠軍係fyy

JUDY真係好正

片頭仲未有judy

換走左邊就正

泰拳一定係靚湯啦

Cls

泰仔有冇扯咗

幾勁

大佬 粗啫 又唔一定係硬呀

個師傳口味怪
係咁望住mayanne唔望fyy

泰仔好無奈咁

兩個都咁正啫

粗重嘢等我嚟

個樣淫撚到

好想屌哂佢地呀

盈盈白雪雪

其實我都有需要

曾幾何時學是學非唔係去過泰國講泰拳咩?
又翻兜
好似係靚湯有份 去左泰國
又係踢蕉樹 記得佢仲攬住個沙包俾個泰仔踢左腳

其他女未比人踢過咪要翻兜

啪啪啪啪啪啪啪

Cs 女女

同it

合埋眼聽一樣

IT妹幾得意

鄺潔楹

張寶兒好樣衰 仲要close up 化化化

it咁靚

花膠變巴膠

上次棵蕉樹粗好多

鄺b同tiff 最正個兩個

三個女人一個因玩過

抄三個女人

三個女人一個因 劇情？？

玩假手

鄺b

Agger 柒到

不如試下tiffany用隻手攞住枝假狗，隔住塊板另一邊我自己捉住…

我鐘意個學生妹多d

真係高幾班

無縫銜接三個女人上個禮拜劇情

寶兒ＯＲ嘉琪？

個judy太矮好心唔好拍埋tiffany bb度

靚湯係咪退出左

牛仔衫

瓜皮sure
另外果個不了

tiffany高高大大個樣成個細路女咁

走左去拍膠劇

嘉琪

換面

bu啲女

Judy 唔掂

好嘈

好鍾意佢

我成日諗如果肛交敏做是非精會點

fyy又9 up mode

好有需要

我要

Fyy想點

打拳一定要搵靚湯啦

mayan真踢咁

睇劇

你需要d咩 我畀你

又要勞煩ＫＦＣ巴打最尾。。。

睇返下面巴打條片真係好老土呀大佬 同一個節目去返同一個地方介紹返同一樣野
又係踢西瓜同蔗
仲要問返同一個湯博士
cctvb你同亞視有乜分別

Fyy騎棍好純熟

又矮又冇氣質

佢好造作下

女人洗乜咁高

Agger
去下其他地方啦

條新女有冇整過容？？？

我屌

玩過長腿你先會明

打拳唔搵靚湯

Fyy

細細粒 我鐘意

牙泥
牙滕長腿大波

Tiffany > 阿滕

Milf

ching ho ball

我覺得咁多個事非精，最靚係靚湯，第二係 Judy

Judy係度有啲唔夾
好似唔夠放 講野把聲又唔知點咁
寧願佢係愛回家做下venus算

鐘意judy同我鐘意阿滕無衝突
BTW阿滕>>>>judy

估到會cap

自動波騎上去

把聲好淫

估口形

如果鄧佩儀加入應該會好正，條友又係癲癲得得

ＦＹＹ：其實我都仲係處黎～ＡＨ～～～

唔想

依個衰妹真係

癲癲得得嘅豬扒就算數啦

鄧佩儀好靜喎，你話林凱恩都仲好啲，癲過鄧

Fyy 係後生仔 復活節個集又發癲
講唎又講左去瀨閪

講李小龍指力強 又話佢老婆好幸福

靚湯代表作

黑gal Tiffany

綑綁

新女有冇整？

差成個頭

不如試下我個西瓜

靚湯沙包.gif

岩岩博士係咪比嘉琪嚇親

Tiff

食涼瓜皮

肥婆

FYY做侍應

馮英英🤤

澳牛

mk

肥婆FYY

寸fyy

mkfyy

Mk妹既態度

fing水

做越南女

港姐mode

而家冇Ben sir既

小狼女

低端

有冇偏嘴樣

judy好正 🤪

dum埋自己

6隻雞

Tiffany 真係好正

點解好似咁漲

FYY好正
D搞鬼樣真係拋開曬女神包袱

人力水翼船

食得藥多

Un

蕉神

un吓un吓

好想俾是非精un

高強度運動

張寶兒

對腳好正

un 波肯定cut 左啦屌

實驗仔

呢個組合好正

engine囡囡

engine有囡囡

搵G點

又9UP

笑tiff bb

青山走犯組合

好黑

tiffany個style真係好似尿big兒

後生版

佢好正喎手足

屌你牙！！！

今個禮拜都係咁矮

矮有矮好
Tiff>judy=bowie>fyy

On9，唔通今個禮拜會高咗

逹囝識野 Tiffany

judy>>>>>>>>>其他

又pure又true
樣蘿波腰腳齊晒

呢類外國ABC先吸引
仲要佢屋企好似好多物業

Abc????????

佢唔是咩

唔係 只係大學係英國讀

張寶兒家境富裕，其父於香港跑馬地禮頓山擁有多個物業。她是個基督教徒，亦是家中長女，有一妹張寶欣及一弟張栢森；2010年讀至聖保羅男女中學中六時往英國倫敦大學升學，主修人文地理[5]，大學畢業後曾當過產品經理。

但佢有一個ABC頭

即係偽ABC

有無手足同我一齊吹奏下Bowie

吊片頭仲未有鄺b!

58kg

Tiffany bb高到
差d睇唔到隻侏儒

40KG

返屋企

原來judy作用係比較

40kg

好想呵返佢

58kg 好想比佢坐爆

唔好加

tiffany好慘

Tiffany 好正

judy好正

JUDY應該唔驚

58kg都幾重

我都係最鍾意一開頭嗰六個

真係好細粒

抱住X

屌奶星 Tiffany個表情正撚到

第一張好有潛力

40又太輕

係tiffany大

tiffany高成個頭

抱個patpat

屌你tiffany 個頭紥到咁撚正

tiffany咁高 有幾奇

tiff

真係好正

Jer得一條應該射入邊個度

我聽到侏儒

Tiff有幾高

單車d 鹿仔都一樣

屌你老母 靚湯唔見左咁耐

又黎fyy+mayanne

judy有冇150？

想射精了

Judy好正呀

冇啦

咪可以睇走光

矮到鼻屎咁

盈鬼

女鬼

Fyy 扮鬼

fyy出面個樣

彎到咁誇張

同judy一定係玩掛鼓

失戀散心

隻鬼

TIFF

都幾撚肯定JUDY 157CM係報大數

其實下下咁彎法都幾煩

Tiff judy好撚正呀

高唔高過糖妹

飛雞

空姐fyy

fyy黑c

chok晒聲

個律師其實都幾好j

呢個佢有小狼女皮笑肉不笑風格

coffee巴靠你了

不如話機票包拎走架飛機

警覺性不足

影得好少對黑絲腳

FYY做空姐

有 judy 既畫面都係低抄

睇黎靚湯真係唔做

Hahahahahahahahah

佢係咪加左鞋墊，本身仲矮？

好誇張

汽水

誇左少少

金滿

湯博士

食雞

黑衣三人組

d博士出鏡幾錢？

judy真係好乸柒正

免費都做

好想要罐野

彈XX

係咪用Global phone 打機？

好想做罐野

一定有錢

今集都好正
好想做丫蕉

TVB出手高得去邊 我諗推廣科學個意義大好多

今集唔見佢

好想俾TIFF抱起嚟屌

諗起都扯扯地

牙tiff呢個身高當小妹妹呵護真係好正

火車便當

兩個一齊上最不得了

湯博士同J神博士一齊上

巴打你不如加埋雷sir啦

開始

一高一矮無撚敵

片頭仲未update!!

小狼女真係正

包租婆

射爆佢

其實嗰個係咪導演

咁浪費食物？？

雷sir

秦國雷Sir

大隻

大隻妹真係超正

好想比Tiffany 撞

大波既fd

Tiffany bb

tiffany好大隻

把聲拆哂 心痛死我

好準下

好有力
比佢騎一定好爽

大波妹把聲沙沙地既 ？
唔通

sorry 係我

小狼女mode

空姐

巴打走失左個幾禮拜仲未返去做院友？

瓜皮著睡衣

馮英英

fyy身形真係好fit

要睇tif 不了

bowie 呢個look好正呀 對腳

彈你賓周仔

條繩彈d定對 彈d

佢真係一時時

好想俾tiff騎

把聲順耳左好多 平時走哂音

好掛住小狼女

fyy同tiff拎冠亞嗰屆係咪質素最高

不嬲柒

兩種style

夠鐘起身喇監製

靚女律師

大律師都越黎越靚

Jessica都

mayanne大肚

好淫

Ada Wong 上身

cap 圖

玩屎

各位巴抗準備好cap圖未

食緊飯

叫我地cap

今舖真係連屎都玩

靚女唔會痾屎

有人投訴未

好玩得

屎都擺上黎玩

屌 講屎

個盤水係咪真

cap屎

痴撚線

準備cap 圖
得一個人cap 炸麻

屌好講唔講講屎

好撚嘔心

咁多野唔玩，你玩屎.jpg

好玩唔玩 玩屎

大佬吃緊飯呀

食緊飯喺度玩屎

好玩唔玩玩屎

coffee巴躺着中槍

咖哩

食飯呀屌

我都係

你好玩唔玩 你玩屎

好彩食完飯

最尾個張

盈盈腰

fyy唔會痾屎㗎

好玩唔玩走去玩屎

鄺B 細細粒好正

鄺潔盈

臭屎

唔痾會好似異形爆出黎

Tiffiny黑咗

射手我啦tiffany

judy要企喺tiff隔黎好慘

依邊度爆

射手有無cap圖

不嬲健康膚色

求跑步圖

高街鬼屋

好想索啊Tiffany

可能拍埋佢兩個度所以顯得特別黑
利申不嬲幾鍾意佢

鬼妹

雞翼魚蛋湯未？

爆咪

咖哩魚蛋雞翼粥

飲奶

全部都係周星星d戲

show me your love
粟米六粒

射爆左

封面

指插

學是學非愈黎愈痴線

judy真係太矮

cls

打瓜皮頭

kick住左

細細粒好得意

點解冇tif跑步對波圖

其實個judy係幾高

Judy 細細粒，真係好正

啱啱跑落斜波嗰到

矮妹同fyy妹撚正

劉穎璇高佢成個頭

157cm
b30 w24 h33

CLS

至少報大左7CM

咁幾好
一定可以龍舟掛鼓

好得意
睇其他劇唔覺佢咁細粒

官方資料黎

舊叉燒就好啦

舊叉燒睇落唔係幾靚

一舊唔靚嘅叉燒都有得俾FYY食
諗下自己

不要再說了

FYY

TIFF

如果有咁撚正既女同學 每日返學唔知會點過呢

係檯底狂劣鳩

㩒爛個F5

甩同爛係兩回事 罰佢撳我

寶兒搵

好似

我每日都有好多汁

採精

f5爛左

好大支精

米青咁

玩精咁

有冇瓜皮超仁玩米青gif

瓜皮玩精

好熟手

成個飛機杯咁

牀上運動

金絲雀

比袁生屌鬆晒

擲雞蛋

陣間肯定賣床褥廣告

後入瓜皮

瓜皮死撚開啦

你死撚開就真啦

好想要乳交

乳交

同tiff乳交

FYY無乳交

fyy冇得乳膠

FYY係邊到拎海綿

窿窿多吸震能力高，fyy 既窿窿

係咪廣告？

FYY係咪有少少痴脷根?

新 Post

J

少少

唔顯示牌子就唔係

捽野我最叻

fyy劣鳩

衛斯理洗唔洗谷到咁行呀 狂賣廣告